天水圍黃店稱遭食環署針對 被逼取消堂食 街坊「感謝日」排隊買外賣示支持

黃店因為立場而受政府迫害，香港人對黃店嘅支持好重要

良知係可以當飯食

係天瑞開既時候好好食
一搬左去新北江之後就

就唔會人頭湧湧啦
黃藍是政見 好食是良知

對佢排哂隊真係會r頭

正！！

推返先！

依間野剩試過炒拉麵伏撚到仆街
好似無炒過咁似油浸麵又小料
最仆街個汁以為係咸 點知係酸甜味
完全伏 得另外叫個一口牛正正常常

黃色劣食圈

#3 #5 #9 #10
食神利 眾人皆醉

價錢黎講 你求飽肚無要求既ok既
但我接受唔到寫炒麵 但碟野係酸甜油浸麵